Title: Ich weiß nicht was ich von diesen ganzen...
Date: 2012-05-30 08:26
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: capnjazz, music
Slug: ich-weis-nicht-was-ich-von-diesen-ganzen

![capnjazz]({static}/images/capnjazz.jpg)

Ich weiß nicht was ich von diesen ganzen Reunion Shows so halten soll.
Aber wenn man dann manche Live-Videos von den Shows sieht...ach ja.
Besonders wenn ich die Videos von den Cap'n Jazz Shows sehe. Unfassbar.
Jeder der noch nicht die Anthology von ihnen hat sollte sofort losgehen
und sie sich besorgen... Ich bin hier komplett mit Gänsehaut
überzogen...

{% youtube 6pgjZKH2pa4 %}

